有無諗過自己最理想嘅死法係點死

想睇住娛樂台d post 笑死😂

唔死

咁老左典蒜

愛你愛到死❤

會唔會太悲情

慾仙慾死可摸耳

死在定延的懷抱中

同愚樂台手畜搞笑喪..

比催淚彈打中個頭

見到李斯笑死

俾d.o. BB拎大腿夾我個頭玩窒息性愛而死
臨死前仲可以聞住佢袋底泥陣味

感冒死

咪弱智

精盡人亡

去北歐涷死

訓教自然死

睡夢中遇見自己見到嘅人同事, 然後一睡不起

為我boss

戰死沙場

同敏喜百年歸老死❤️

肺炎死
好撚辛苦冇睇醫生

可能會味失 唔好

被女神殺死

艱難苦恨繁霜鬢